Big hit公司新男團TXT

大家點睇呢隊野?

未正式完整出道已經 1.6M粉絲

隊內成員:YEONJUN , SOOBIN , BEOMGYU , TAEHYUN , HUENINGKA